<見証>3k上35k(2)

1001果位bro

10 半和 10蚊

係咪我

洗到拎唔到1001

lm

恭喜

原來仲有出水

其實先可以唔反底 直接贏

Gun

半和似穩陣多啲

Lm

我工都辭埋 等緊樓主

樓主呢 出料未

求水

抖抖 徦波多

我都等緊樓主及時派我

上次唔係收左蚊啦咩 haha

11 半場1/1.5大 10蚊

gun